垃圾林鄭,垃圾警隊,你地想贏只有一個方法

就係屠殺所有香港人

黎丫！屌你老母
你班共產黨既走狗

Not Even If You Kill Us All !!!

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少